# Проверка работы обмена данных по логам серверов #

## Встала необходимость проверки и оповещения обмена данными (бизнес процессы) учетных систем ##

### основные скрипты ###

* monitor_logs.py - основной скрипт работы с оповещением (смс, телеграмм, почта)
* test_error_log.sh - bash скрипт простых проверок
* run_ssh.py - запуск скрипта monitor_logs.py по ssh  
